【認人】細路女都拉

灣仔被捕，唔知十歲都有冇
仲有一堆人被拉，不過32台個cam畫面已跳
求補圖

頭先睇LIVE好似係有一大堆人走唔切全部捉哂

黑警真係變態好多幼齒撚

認人呀屌

好心寒呀屌

推啊屌

10歲都唔知有冇

推

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

死黑警死全家, 好想喊

成大堆都唔知係咪小學生

冇10歲會好d
唔夠10歲法律上定義唔識犯法 基本上殺人都唔洗坐

但係咁都拉得落手

屌 呢個垃圾政權

認人

拉左返去實無唔知會唔會有變態魔警

拉就門檻好低 popo話覺得你有犯法
覺得你似11歲 (就算你同佢講 你事實係9歲) 就拉得

39歲已婚警員黃偉洪，搭上兒子年僅13歲的女同學，在私家車上向女童上下其手，並趁生日在其單位與女童性交，事後更保留染有女童下體血漬的紙巾，被判囚3年8個月

屌

屌你老母死黑警！死全家！

你個名

俾身分證佢對都唔得？

次次都係大遊行出事

咪玩啦
商家佬，港共同狗隨時都可以開ac，無可能唔成日提

成日都見到你

痴線

推唔郁
認人啊

呢啲我估黑狗唔敢點虐待
真係咁細個虐待佢佢地好麻煩
所以拉左都係就咁放居多
仆街黑狗
吃屎啦你地
細佬都拉
你老母生你個時係咪急屎過頭痾左舊屎唔撚記得痾良心比你呀垃圾

有用post
推上熱門

CLS認人啊...

無人推？一個二個畀三毛spin去裝唔裝修/私唔私了度

痴撚線

第一個學生中槍，大家嘩然 第二個學生中槍，哦

毋忘721 831
解散警隊 刻不容緩

好細個咋好慘點解

推！！！

痴撚線 屌你老母死黑警

反電筒方法：一塊手提橫向嘅大鏡

黑警死全家

林鄭我屌你老母

睇個popo點
知道冇case > 即放 廢時煩

或者咁講 法律上告唔到 唔代表唔拉得
甚至覺得你張身份證係假 要用時間調查咗先
拉你返去就可以有排搞啦

咪玩啦 你唔理佢地係度圍爐 你就出去唱鳩政府。
與其同佢地係度泥漿摔角，不如一齊唱鳩政府。

Cls 認人啊

痴撚線嫁屌你老母

妹妹

唔好啊

有無十歲都成問題

人渣卜街

真係cls黑狗

Push

up

快推啦

shit

CLS

推佢老味

無10歲但係捉左就一定會比人姦

dllm

屌 要小朋友落場反你 可唔可悲

推
希望佢唔係童顏係真係年紀細

推
上
twitter

痴撚線班強姦犯孌童

經過今日 18區開花先係出路

有警隊高層鍾意搞細路
男女都得個隻..

依個政權連小學生都迫到要上場。。

推
—
1.【香港電台《城市論壇》就禁蒙面法民調】
半分鐘時間同我入黎投票再推埋
原po: ［港台城市論壇民意調查］入黎投票表態啦

投票:

2. 學者梁啟智開左個Twitter幫助國際線嘅手足，大家快啲入去推爆佢！

開個TWITTER AC一齊推
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

真係好細個

咁都捉得落手
正人渣，好撚嬲

正仆街

Pushhhh

Fbi

老豆老母快d接返小妹妹呀！！

屌 會成班戀童

7：93

殺人犯強姦犯孌童癖

真係好撚無人性但咁細個可唔可以唔好行唔前

點解點解要細路女受

十歲都無......唉

之後可能又有學校跪低

港女連細路女都咁勇

撞呀

推
推
推

小妹妹
認人呀

下下都要小朋友守尾門
D大人去晒邊
主辦單位d人去晒邊
小朋友為左你地犧牲太多了

泛民去左邊??

Pish

手足幫手check上左咩number狗車🙏🏼

可唔可以登頭條

推到有人認到

PUSH

冇主辦單位

下次要咁對d 狗仔女

咁撚樣只判3年屌佢老母

人渣

屌，8歲都唔知有冇，狗傻撚左

Mong Kok:
Don't stay!
Wan Chai has arrested a lot of brothers and because they stayed.
Select your target, then hit and run!

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

阿sir有特權，連叫雞都可以出示證件拎100%off

屌黑警

塞死左走唔到

推上熱門

聽講仲係同老豆老母一齊拉，告非法集結

抵撚死啦畀人洗咗腦，知衰囉

好撚慘

仆你個街 死黑警

屌 小朋友唔好出嚟啦
等哥哥姐姐幫你地好無
次次見到都好撚心痛

WA diu

屌你老母臭閪

你老母都好撚索呀
你啲老豆由金鐘排到柴灣呀

推呀推呀

痴線，咁都拉

block 9佢老母西

wtf

你老母臭屄

唉 咩事呀 咁細個就出黎做咩

小朋友都拉

另一張相佢喊到傻

每次見到呢d都好心up

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

Cls diu

幼

好恐怖

幻你老母

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

認人呀

希望無十歲

十歲below唔駛有任何刑責

十幾歲要去兩三年感化/男女童院

屌千其唔好有事

推 認人

唉屌

拉完番去證明10歲下就要放

Cls

重要post
一定要比多D人知

呢d 小學生呢嫁下話

好撚心痛

拉到返去都10點
因為拉得人多 要排隊要等
所以瞓一晚
第2日朝先打電話揾家人 家人嚟到又等
唔計其他野 都可以至少玩你24個鐘
(完全計正 冇位入咁計之下)

見到太細嘅就要叫佢走，唔肯走就又拉又抱都要帶佢走。

真係好細個，個頭盔係咪佢㗎

推....

細路都拉CLS

迫到咁細個出黎屌你個仆街政府

屌呀

@appledaily
記者做野啦喂

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

屌你老母冚家亡啦

醫生，護士，fa 扶人既人
明明無位入 都比人告暴動啦
佢告哂100000人都無成本

D差佬好多戀童
唔拉D後生女
邊有女比佢地女女女呀

00後真係無得頂

處

拉

聽日一撚定要夜晚18區開花

真係仆街政府

DLLM專蝦細路
黑警 死 全 家 呀

推啊

我們這一代
有良知的一代
必定要推倒暴政

push

睇live見到佢驚到成身震晒呀

from寶寶channel

垃圾oopo食屎啦

721
811
831

推推

文宣文宣

cls

屌死黑警真係世上最仆街

Tg話中一咋屌你老母

推推推

小朋友你都拉 正仆街

中一咋...
黑警實唔會放過佢..

救佢

所有巴打絲打可唔可以出去發夢時幫手照顧下身邊特別細既dee dee妹妹唔識都好 佢地自衛能力比較低 係黑警既落手對像 好心痛

一手 校方已經跟進緊

係咪癲架...

手足推救人post先，人重要

認人！！

死黑警,好心呢D 當睇唔到啦

屌你老母死黑警！！！！

屌。。。

Facebook見到有人話老師跟進緊
華爾街狠人收到跟進緊嘅社工inbox，話佢得中一

大家可以唔使再推

班賤種今次想食幻幻

推到認到

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Dllm

我對你唔住

佢爸爸已經去左警局